覺唔覺bts 要踢走jhope 同 suga 同rm

好樣柒

你漏左佢

幾鍾意佢

ching有戀醜癖？

最有才華3個(2個)畀你踼走成隊即刻收咗皮

邊個有才華？

要踢走v同cock